入境事務主任2019 (6)

Offer god

新post LM

LM

新post拜一拜offer god

offer god 校長

襯早拜一拜offer god
Tam sir

新post再拜offer god

Lm batch 2

Lm

新post LM
求 Offer
Offer 神

新帖留名

入境事務主任 2019 (5)

#995 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好意思，新手唔識forward個舊gp message

我嗰日閒日得13個🧐

校長
offer god

新post拜一拜

會唔會因為written唔夠人合格？

派到8千未無哂聲氣

Written止步在此

好押韻

上個po有85

又再一次無望了

琴日1230收到 85xx

fib offer god

FIB

每日一求
Offer God 賜我 offer

Offer God🙇‍♀️🙇‍♀️

如果校長board唔識答法例題係咪已經GG
佢英文問我唔識答然後直接問我點準備今次interview
一諗到呢下就覺得出事

中英比例？

咁痴線問法例點會識，佢應該想睇你點應對？

佢淨系得呢條英文 其他部門題情境題自身題都中文

我淨系可以努力答 唔比佢dead air

條例同入境有關？
其實校長英文好唔好

每日一拜offer god

由17開始追post 見全部英部都side board 問
應該真係現職先知

咁2個side board會唔會轉人？

Offer god 呀

就快16號 究竟幾時再派fib interview呀

Offer god please

offer god

New post lm for offer god

11xxx

如果報過太多政府工 佢會點諗
我有時見份工ok就apply 大鑊

其實一定有位入你

點睇成程都無入

想知係咪過到FIB先會bodycheck

肯定啦 所以等BC Call 啦😂

原來佢地會睇record
我仲以為只係in個陣口頭問下既添

今年冇報 但都諗住下年報試下

下星期係咪開始batch 2?

thx

依家派到8000幾 已經開始派緊batch 2 la

In完咪平常心

一日in到幾多個?

offer god
校長

有無問時事題？

上年好似系Batch 2 In緊就Call Batch 1
Batch 1 8月尾就入班 Batch 2就11月底

係

offergod

咁你都改變唔到結果個社會咁亂 不如花多啲心機去幫手啦
炒左既下年再報名先諗樣改善啦

大部分應該又唔會既 咁大家都係PIO咁高咁大
你話校長多少少又唔出奇既

早左一個月左右

乜唔係cio?

fib緊係PIO in

唔知1st batch 幾多號開始call bc 呢

之前打風咪有半日無考嘅 ching知唔知佢地延期去幾時？Batch 1 應該要佢地都考埋先有結果喎😢

姐係其實batch1 過左九月尾都無收call就可以當落選？

Offer 神
賜我一個offer

Offer神求下你

有無人等緊fib...

下個禮拜係咪最後一批
依家派到幾多號

校長求下你收我啦
唔好好似上年咁又reject我

Tam sir

tam sir求你比次機會我

佢都無乜點屌我，隔離靚女madam仲要笑

巴打都係靚女madam?

8係咪派哂可以下年請早

有FIB既大佬們 平時你地點操written 定其實冇操過

要操架咩

offer god tam sir

offer god
校長英名神武

offer god
校長英明神武

我考之前上網睇相已經覺得校長似好凶狠個種

可能我唔識睇人

自身 部門題 同情境 比例通常係幾多

校長個feel 斯文

Offer god
Tam sir

Offer God Tam sir

有冇人gf200第8頁寫埋都唔夠位？知唔知應該點？

上年有幾多班？會一次過call晒定分批call人入？

就到星期一 拜拜offer god

Offer God
賜我一個IO offer

fib god

有batch2嘅人收到fib未
佢話派到16號 但好似宜家先派到8xxx咁
但candidate no.去到13xxx

4800之後已經係Batch 2...

Thanks咁batch2都幾多人

real？年年都係咁定點

4800後已經係batch2咁癲？
咁咪多成倍人

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

想請問下9XXX既人收到fib邀請信

光復香港，時代革命

應該今晚/聽日下畫先岀

岩岩in 完 fib board A 部門題唔識答 in 左15分鐘 同我講叫我充實下自己

問得好刁鑽？

問我有咩計劃 吸引優秀外來人才 咁岩冇睇過 up都up唔出 下年可以再報過

師兄唔好咁諗
上年有師兄分享，入境處總部地址係乜都講唔岀～最尾咪又係入左班

15分鐘係咪算短？

負皮我做咩

其實諗多少少就明點解會問咁on9既部門題

呢個又好似好大路 師兄無睇官網？

好似係最後一輪喇

身分證呀 架構個d都有睇下 係呢個望都冇望過

咁你地應該檢討下 點解頭批人sharp咁多
講真就全部拉curve既 冇話咩前邊多d後邊少d

好想屌女

突發 啱啱收到fib email
26/8 考
想問fib問得多唔多時事

唉

Batch 2真係飛得好快 咁就無左 下年早啲報

冇得屌女，結紮了

巴打唔係仲考緊海關？可能個邊ok呢

介唔介意後面講多位數字 thx

一野飛左3000

Fact check 左未

上星期又係某巴打話岀左，但全lihkg都無人上黎報話有

之後聽日lunch先真係派彩

咁又冇其他9xxx同1xxxxx嘅巴打報料
唯有信上面位巴打嘅姐

希望係咁。

我 9XXX，我無

9-10全陣亡

冇了..

快d in完快d收call啦

咪就係，反正我就紮

有無13xxx？

有冇9千到一萬巴打上黎報平安呀

希望在明天啊嘛

希望有Call啦 唔係寧願一直未in完

一死死左成3000個

真係好癲 全陣亡

唔平安

咁耐都得一個好不安

突然真收到
9xxx

10xxx 無fib call

突然7點幾收到 9千頭

wtf 唔順序?

各位唔好放棄

btw香港加油

92xx received

心存希望 總有曙光

想問幾點收到

7 點10 幾分

1915

各位手足唔好失望
會派到你既

7點幾。。估佢唔到。。

邊日fib?

26

一日未到16號 一日都唔好認輸住

88xx just received

今日咁搞笑既 撈亂黎派？

唔好咁諗
總會有的 耐心等待

offer神

我睇唔透

巴打 幾號考？

26

Fib please

有無人遲過26號考？
應該in晒之後一兩個星期到就會開始call batch 1高分既？

跟考場

我可以見識下 regret letter 都算係體驗

如果26最遲 咁預計in既人又少左？

你意思係今日跟考場派？

但考場都跟candidate no排

好似從來有見過95xx 打後到10xxx嘅

冇

冇見過

Offer God
再求賜我一個IO offer

FIB god

共勉啦巴

講起gf200，想問下如果有機會有vetting call，係咪剩係會check gf200入面填左嘅直系親屬? 會唔會check埋非直系嘅親戚，例如呀叔姑姐個啲?

一樣未收到

9500<9xxx<11000 未收到😖😖

Same

9000中收到

95XX已陣亡☹️☹️☹️☹️

90xx 19:14收到

會一次過call定逐日慢慢call架？
當8月考晒FIB，大約9月7號打後會開始call人10月入班？

有冇人知下期招募大概幾時

想問你地fib有無著埋西裝外套？

116xx已經過左？😟

369x xxxx

fib god 求下你

您係幾多號左右？

11xxx嘅尾尾

今日係咪都會派FIB email?

我116Xx ，好迷茫

我119 但見上面有巴打就少灰了
雖然都覺得自己written一般

offer god 譚sir

95xxx - 10000 係咪未派?

係迷茫，但希望大家都會有消息。

加油

Offer god
譚sir
入境處

未出㗎 大家加油

想知會update d咩
碌翻上年啲post好似無講過有update

Sorry 自膠

利申：張圖係上年嘅

25完左 8月頭call batch 1?

張圖8月1 post

成五千個no. 冇咗 唔知咩事

情景題Tam sir話唔明我諗法
問書有題唔識答
係咪玩完

In左幾耐

1758 97xx 28/8 fib

97xx 岩岩收到

問書唔係最唔重要既部分咩

最後一星期玩逐日派

好刺激

12xxx表示未收到

逐日派但我都未有

有無10xxx巴絲收到fib

半個鐘左右

佢問英文，我知答案，但唔識嗰英文字，再問一題中文，撞啱左

好不安到底係未派到定真係無

跟機🙏🏻
有offer 唔打男朋友條J半年

琴晚走個Ching #11xxx 收到，搞到我心情好複雜

條友擺明改圖既on9仔啦

😭😭😭

點睇得出

搵人foward個template比你 自己改下野就有

似係每日派啲派到16號

唔知幾時係做戲，幾時係用阿Sir身份問

有無人咁無聊先 lol

我覺得入左學堂就無心情打J

99xx 未有

95xx 今日5點幾收到

reject

12xxx 未有fib email

等緊call時收到廣告電話真係個心離一離
Offer God

Offer god
Tam Sir 好型好靚仔

我想問如果被reject, reject letter係咪都係16號之前會出？

應該nice過校長

每日一拜fib god

Offer God

譚sir offer god

有無人今日收到fib email

I’m so jealous ......

Offer God
賜我一個Offer

要放假唔得閒見你地住 等下先

今日無派過fib?

點為止in得7

Tam Sir咩反應先？

今日冇派？

其實堆前線成日釘鳩大陸人 查記都捉唔小 唔好抹殺佢地
你做到處長個位都係聽order做野 你估個個force都騎住政務司咩

得返2日咋

Io blt係咪唔洗帶埋去？不過我都會帶埋以防萬一

好想同大家一齊討論點比人Chur
定係已經派晒

10xxx

Offer god 啊

gay

想問中英比例係咪一半半

Fib God

Fib god

拜拜BC call

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

喂 垃圾 你係依度鍵盤我地無撚用㗎喎 實際野又唔做 得把聲 同出面班差佬有乜撚野分別呀
前線你又無膽衝 又無能力入政府改變佢
咁你身為香港人又有乜用呢

岩岩收到fib email!

幾號？

幾好考啊

6.29

thanks fib god

打錯..8.29

我也收到了 11xxx

有無12xxx至14xxx收到？

唉 無了

Offer god tam sir

12xxx 繼續未有

12xxx係17:09收到Email

12xxx收到

13xxx收到

Sor 12xxx 收到了

12/13 係幾時見？

11xxx 收到
前幾日11xxx收到個個係咪堅架
嚇死

Ching, 想問下你係13xxx既前、中定後呀？

有無in完FIB嘅手足分享下多唔多部門題

10xxx終於收到！咁多位巴打加油！

皮已修

前

有冇師兄知道收offer電話幾多號 唔想miss咗電話

陣亡［member]12xxx[/member]

有冇咁多人in呀

我9月啦 我估派到9月5-6

追post，我講過

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

啱啱今日考完，tam sir board ，覺得佢幾正氣

收唔到 壽終正寢

想問咩係fc?

我絲打黎ok啦起碼佢會俾機會我講多啲自己嘢，唔似校長咁成日打斷人 Tam sir求下你俾個機會我 🥺🥺🥺🥺

Offer god 日日拜

12xxx 尾琴日1720收email 大家加油

Fib個日交漏左份

今日仲會唔會派

今年多唔多人收到FIB?

今日最後一日派FIB啦

最後一日通常都唔派？
拜一拜Fib God先

快啲fax啦!嗰日佢叫我一返到屋企，最好within 一兩個鐘就send俾佢，但我屋企冇fax機，要啲時間搵有fax機嘅地方，所以嗰晚先fax去，第二朝打電話去問，佢都收到嫁，所以唔駛怕過左office hours。

一齊啦咁

想問問，由FIB 到first call 到 真係入去，要幾耐時間

利申未見FIB

我都想知
未見fib too
幾時入班唔重要 想知最後in完會call幾耐 幾時冇電話就知收皮？

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

Offer God
校長
IO Offer

留名

可以點玩？

一早考完，純粹想知你哋張凳係咪識郁架

應該無

Offer God
IO offer
校長

我張凳無玩我，所以想知你地啲凳有幾衰

首先寫晒啲資料喺一張A4白紙上面，然後fax左呢張A4紙先，之後再將要補交嗰啲文件逐張fax 過去。

有無人九月in?

上面好似有Ching講九月 但無話邊日...

LOL

發覺依家唔係好興做自我介紹

我覺得好好玩

我諗大家應該都差唔多

我自身部門情境乜都玩哂，情境玩埋cosplay 咁制

成個interview 啲考官都有emm加點頭，走果陣我有主動還原張櫈，佢地仲笑住咁同我講Byebye
唔知係唔水係假希望黎

Yes sir!

GG咁姐係冇得捉

發揮就ok la
最緊要表示你既誠意姐

上年同上上年都有考，兩次都係衰fib
第一年係好平靜地見歐陽sir,第二年見譚sir,問左有咩部門一條資料題，問我知唔知上次衰咩
果陣兩次都冇offer係失望，不過都好彩宜家做緊政府另一份officer,所以各位唔好灰心

都係做緊紀律部隊？
咁有冇諗返轉頭係衰乜？覺唔覺2次都夠料入fib, 再考落去遲早係會考到？

絲打介唔介意兩次分別係衰咩呀?有冇call report 呀?

唔係
文職黎，call report兩次都話我唔認識紀律部隊
再考都唔覺得考到

咁抽象既 唔認識紀律部隊
不過講真 文職仲好啦 紀律部隊好多野份糧包埋

入境會用咩電話number call bc 架？

會出分同recommend / not recommend

校長
Offer God
給我一個IO offer

等到麻木左 拜一拜offer god

跪求offer

Offer god Tam Sir!!!!

Fib個日係咪要攞哂大學d證書正副本去

Fib第一批係咪已經一個月喇？

時事題個人題處境題都易d準備
但部門題多到想知大家用左幾耐温部門野 定係我特別蠢

無問時事題可否透露問乜議題？
部門題睇你肯花幾多時間溫，溫左一日全日，問兩題識答1題

我未考 仲温緊咁都有負評

校長
Offer God
比個IO offer我

部門題姐係部門組織？每個branch每個division負責d咩？

可唔可以分享下佢果日問你邊兩條部門題？thx

Offer god
Batch 1唔知幾時開始call bc呢？

大家係咪都全黑西裝上陣？

呢個啱，有io講過由行入門果下已經決定到

有冇機會答錯一題情景題就玩完 但係之前答得好好會唔會都kill

之前嘅問題問你老母都識答 只係你組織咗
情景題你老母識唔識
高下立見

有無巴絲收到風下一輪招聘大概幾時？

有冇過來人

吸吸吸一口歐氣先

想問下GF200係咪唔駛attach埋父母婚姻證明書嗰啲？

佢完全冇提過我個筆試

佢對住我冇開過火

條條都chur 爆你？ 自身都chur 咩

想問女仔真係有優勢？點解個個都會話係女就入到

你地係咩年紀考多? 多數過3字頭都難入啲，最鐘意請fresh grad

籃屍先會請

又多個大陸人

校長係邊個？張sir好好人😅

有人唔做做狗

有人唔做做狗
你班紀律部隊同打政府工同狗有咩分別?

好想收call
Offer god

每日一求
Offer God
IO offer

認真黑警真係好影響紀律部隊形象

同csb request咪得

同問，offer god

Offer God
校長
Offer

9月3仲有FIB，我諗要過埋先

個日交GF200 個文職個時話
電話：好消息
電郵：10有89 都係gg

transcript要呀，btw驚就乜都帶定啦

希望有offer

終於加入到一齊叫春
Offer god

唉，咁gg喇

gg

真心請咁少？

仲有蓮塘口岸未開 又有換新身分證嘅工作
應該仲等人用 唔只請咁少

你有主動問佢？

佢主動同我講

實際得140，其餘嗰啲位唔係俾我地

我tam sir又無講喎

不要再說了 爭崩頭

今年請200個寫左

呢個第一次聽

姐係總數都接近200人呢個數字

日日求offer god

果200個梗係今次

yes

最後我冇問問題，佢亦冇主動同我講呢段。請問多唔多巴絲冇問問題而tam sir 有自動波講呢段?

我有問問題，佢冇講呢段

Tam Sir, 我有主動問問題
佢最後叫我好好裝備下自己，係咪姐叫我明年請早？

好驚miss call

巴打好有信心

話唔定係叫你裝備好自己準備入班呢

對自己梗係要有信心

其實呢我追返啲post，大家都話張sir好chur，但我完全冇咁嘅感覺，佢真係由一開始就好nice，nice到去最後一刻。問部門題問到好似向我攞意見咁樣。其實呢啲係乜嘢玩法

認真 有咩問題問

巴打

1000